// Menu Items
"No Music Source" = "未选择音乐";
"Play" = "播放";
"Pause" = "暂停";
"Previous" = "上一曲";
"Next" = "下一曲";
"Playback Mode" = "播放模式";
"Sequential" = "顺序播放";
"Single Loop" = "单曲重复";
"Random" = "随机播放";
"Set Music Source" = "选择音乐文件夹";
"Download Music" = "下载音乐";
"Browse Songs..." = "浏览歌曲...";
"Prevent Mac Sleep" = "保持系统唤醒";
"Launch at Login" = "开机启动";
"Settings" = "设置";
"Quit" = "退出";

// Music Library
"Music Libraries" = "音乐库";
"Add New Library" = "添加新音乐库";
"Delete Current Library" = "删除当前音乐库";
"Rename Current Library" = "重命名当前音乐库";
"My Music" = "我的音乐";
"Confirm Deletion" = "确认删除";
"This operation will not delete music files on disk, it only removes this library from the app." = "此操作不会删除磁盘上的音乐文件，仅从应用中移除此音乐库。";
"Delete" = "删除";
"Cancel" = "取消";
"Rename Library" = "重命名音乐库";
"Please enter a new name for the library:" = "请输入新的音乐库名称：";
"OK" = "确定";
"Refresh Current Library" = "刷新当前音乐库";

// Dialog
"Select Music Folder" = "选择音乐文件夹";
"Unknown Artist" = "未知艺术家";

// Notifications
"Started playing" = "正在播放";
"Paused playback" = "已暂停";
"No current track to play" = "没有可播放的音乐";
"Error accessing Music folder" = "无法访问音乐文件夹";
"Could not create player" = "无法初始化播放器";

// System
"Enable launch at login" = "已开启开机启动";
"Disable launch at login" = "已关闭开机启动";
"MacMusicPlayer needs permission to prevent system sleep to ensure uninterrupted music playback." = "需要权限保持系统唤醒，以确保音乐不被中断";
"Version %@ (%@)" = "版本 %@ (%@)";

// Download Manager
"Failed to get available formats" = "无法获取可用格式";
"Download failed: %@" = "下载失败: %@";
"Invalid URL" = "无效的 URL";
"yt-dlp not found, please make sure it's installed (brew install yt-dlp)" = "找不到 yt-dlp，请确保已安装 (brew install yt-dlp)";
"ffmpeg not found, please make sure it's installed (brew install ffmpeg)" = "找不到 ffmpeg，请确保已安装 (brew install ffmpeg)";
"Failed to get video title" = "无法获取视频标题";
"Failed to get playlist information" = "获取播放列表信息失败";
"Playlist download failed: %@" = "播放列表下载失败：%@";
"Found ffmpeg path: %@" = "找到 ffmpeg 路径: %@";
"Error checking ffmpeg: %@" = "检查 ffmpeg 时出错: %@";
"Found yt-dlp path: %@" = "找到 yt-dlp 路径: %@";
"Error checking yt-dlp: %@" = "检查 yt-dlp 时出错: %@";
"Error getting video title: %@" = "获取视频标题时出错: %@";
"Getting available formats, URL: %@" = "获取可用格式，URL: %@";
"Best Quality (Auto Select)" = "最佳音质 (自动选择)";
"stereo" = "立体声";
"mono" = "单声道";
"5.1 channels" = "5.1声道";
"%@ Audio (%@" = "%@ 音频 (%@";
"%@ Audio" = "%@ 音频";
"M4A Audio (128kbps, 44kHz, stereo, 3.5MiB) [AAC]" = "M4A 音频 (128kbps, 44kHz, 立体声, 3.5MiB) [AAC]";
"WebM Audio (160kbps, 48kHz, stereo, 3.2MiB) [Opus]" = "WebM 音频 (160kbps, 48kHz, 立体声, 3.2MiB) [Opus]";
"Failed to get formats: %@" = "获取格式失败: %@";
"Error getting formats: %@" = "获取格式时出错: %@";
"Starting audio download, URL: %@, Format ID: %@" = "开始下载音频，URL: %@, 格式ID: %@";
"Getting playlist information, URL: %@" = "获取播放列表信息，URL: %@";
"Starting playlist download, URL: %@" = "开始下载播放列表，URL: %@";
"Successfully downloaded: %@" = "下载成功：%@";
"Failed to download: %@ - Error: %@" = "下载失败：%@ - 错误：%@";
"Completed" = "已完成";
"All downloads failed" = "所有下载都失败";
"Playlist download completed: %d successful, %d failed" = "播放列表下载完成：%d 成功，%d 失败";
"Video title: %@" = "视频标题: %@";
"Downloading to file: %@" = "下载到文件: %@";
"Executing download command..." = "执行下载命令...";
"Download output: %@" = "下载输出: %@";
"Download error output: %@" = "下载错误输出: %@";
"Waiting for download to complete..." = "等待下载完成...";
"Download successful" = "下载成功";
"Download failed, exit status: %d" = "下载失败，退出状态: %d";
"Error during download: %@" = "下载时出错: %@";

// New UI Strings
"Not installed" = "未安装";
"Please install missing dependencies" = "请安装缺少的依赖";
"Please select a format to download" = "请选择要下载的格式";
"Enter video URL" = "输入视频URL";
"Detect" = "检测";
"Download" = "下载";

// Search UI Strings
"Enter video URL or search keyword" = "输入视频网址或搜索关键词";
"Search" = "搜索";
"Please enter a URL or search keyword" = "请输入URL或搜索关键词";
"Searching..." = "正在搜索...";
"Load more results..." = "加载更多结果...";
"No results found" = "未找到结果";
"Search Error: %@" = "搜索错误: %@";
"Search error: API configuration not completed, please set API URL and API Key" = "搜索错误: API配置未完成，请设置API URL和API Key";
"Search error: Invalid API URL, please check the configuration" = "搜索错误: API URL无效，请检查配置";
"Search error: API authentication failed, please check the API Key" = "搜索错误: API认证失败，请检查API Key是否正确";
"Search error: Server error, please try again later" = "搜索错误: 服务器错误，请稍后重试";
"Copy error" = "复制错误";
"Copied to clipboard" = "已复制到剪贴板";
"Please configure the search service API (API URL and API Key)" = "请先配置搜索服务API (API URL 和 API Key)";
"Go to settings" = "前往设置";
"View more" = "查看更多";
"Found %d results" = "找到 %d 条结果";
"Details" = "详情";
"Load Playlist" = "加载播放列表";
"Download All" = "全部下载";
"Stop" = "停止";
"Download stopped" = "下载已停止";

// Download Format UI Strings
"Please enter a valid URL" = "请输入有效的URL";
"Detecting available formats..." = "正在检测可用格式...";
"Found %d available formats" = "找到 %d 个可用格式";
"No formats found" = "未找到格式";
"Error: %@" = "错误: %@";
"Starting download..." = "开始下载...";
"Download completed successfully" = "下载成功完成";
"Information" = "信息";
"Loading formats..." = "正在加载格式...";
"Downloading %@..." = "正在下载 %@...";
"Download completed" = "下载完成";
"Please enter a valid playlist URL" = "请输入有效的播放列表URL";
"Loading playlist information..." = "正在加载播放列表信息...";
"Playlist: %@ (%d items)" = "播放列表：%@ (%d 项)";
"Playlist is empty" = "播放列表为空";
"Failed to load playlist: %@" = "加载播放列表失败：%@";
"Starting playlist download..." = "开始下载播放列表...";
"Downloading (%d/%d) - %@" = "正在下载 (%d/%d) - %@";
"Playlist download completed" = "播放列表下载完成";
"Playlist download failed: %@" = "播放列表下载失败：%@";

// Equalizer
"Equalizer" = "均衡器";
"Enable Equalizer" = "启用均衡器";
"Bass" = "低音";
"Mid" = "中音";
"Treble" = "高音";
"Reset Equalizer" = "重置均衡器";
"Presets" = "预设";
"Flat" = "平衡";
"Classical" = "古典";
"Rock" = "摇滚";
"Pop" = "流行";
"Jazz" = "爵士";
"Electronic" = "电子";
"Hip-Hop" = "嘻哈";

// Song Picker Window Status
"search_songs_placeholder" = "搜索歌曲...";
"song_count_format" = "%d 首歌曲";
"operation_hints" = "Tab 切换，回车播放，Esc 关闭";
